[I/A] LAST IDEA ラストイデア (101）

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

誤中1001

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

屌

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

新手留名

hodor巴仲有玩

汪

當初班老屎忽 一個都唔見哂

洗埋三圍/全防 全屬耐 就畢業了

新POST 留名

係咪有巴打想收？

想收

想問黃物倍橙斬嘅出血斧係咪都冇人

冇人要

有無人帶冰3

比個價嚟

未答到你
要等今晚放完把爆炸斧先知有幾錢

見到個拍賣乜都賣唔出又唔想再課
又auto唔到黑龍

嫁比你

轉咩驚好

收稅前1萬石=170蚊 需要10萬

衝到80 block 身痕買左個天堂盾玩
離防鏈又遠左一步

每日都收10萬 想睇你套裝

收黎賣

人地買反屬頭嚟洗又要話你知

溫馨提示
日本果邊稅前1萬綠仲賣緊¥3900-4500

想問下放唔放得出 打咗好耐先出一隻

等馬娘

等到cy執都未有

難d

其實block值個增長值好低
不過用左光劍+光盾個傷jjable

6月都叫有7大罪同時空白貓可以一試

光劍唔考慮住 又貴
我把片手+魔防lv3 空嗚閃lv1 慳4點
同主要輸出都係守護鞋

有把光劍應該過到黑龍6萬等緊你

係每日

6月有8方旅人
夠我磨一個星期

見上個post 有巴打話加魔物防就ok,哩條係咪就啱我隻雷法用

第一次打狼王震左出把血櫻
頂之前仲買左把
係咪一定震ga

之前收唔到

第一次打狼王(主線個隻) 好似必震
但無話震咩 我個時出個狼頭

又係SE

第二隻人都80左都未出防鍊

PC驚唔計

我就黎3隻喇

你地刷加護鞋係刷幾星

巴打用加護鞋做輸出 洗唔洗谷翻D斬傷/刺傷?

我刷4星
刷到天昏地暗都無影

無刻意谷 但D裝有全屬性傷或者物傷
加加埋埋有900斬800刺左右

想bid條賭腰
轉個頭望一望由2萬3上左3萬4

有無得過裝/過錢比老友?

梗係無啦
個個都老友sqe仲點抽手續費

依排連盾牌都賣唔出

實好勁 有無圖睇下

我囉

呢件有無巴打岩

突然間諗起「謎團」.........會唔會有法師刷傳送+1

我係老屎忽黎咖 仲未見過黑龍咁解之嘛

1999

炎3 震左
今日震左4次 2次守護神 2次垃圾

賣25000稅前綠晶$500

5支水0震

屌，買左骨爆，發現之前玩純骨既我真係on撚9

傷害差唔知幾撚多倍到底點計出黎

琴日仲講到好有理想咁, 今日即刻對現實低頭

會唔會玩多兩日都發覺自己係戇鳩
想轉職做轉轉架

斧賭腰
有無人有興趣

轉轉轉刷黑龍係咪HP吸要谷到15%

10

＋1 無人要 拎去洗好過

岩岩手多禁錯件垃圾火雷手 8001 蚊 好在有人幫我即決

咁貴
之前8k定10k買左條斧+2 同黃全能力
再用3/4條洗到同佢差唔多

著緊防鏈但呢條啲stat好正咁

....依條係我隻血弓套無血弓體水送都無人要既小號 賣曬全身垃圾變彩石賭出黎既腰

原來係巴打既恭喜哂 好多金主鬥緊

6萬

聽日應該仲精彩

屌 公平咩

巴打棄驚賣綠？

綠會賣 但都玩, 之前比錢玩連黑龍都自動唔到 今次用小小綠做隻工具人吸下寶算

有冇人賣綠石 要7萬至10萬 有意pm

仲有無巴打收石
31000稅前石 550

巴打tg

買唔切 岩岩見到8000防鍊

我之前見你賣好貴。。。

30000 550 你要吾要

我都有31000石呀
550 計埋個位巴打 你即時收左半

有冇7萬至10萬

530蚊

連埋上面位巴打有60000

究竟你到而家收咗幾多石
幫左幾多巴打買樓上車

tg傾

ok ar
530=30000
tg

收左30 萬

94444824

Whatapps 94444824

刷埋呢轉黑龍揾你

個個都辭職刷黑龍為生了

會唔會有人要
利申有3條

呢條公廁我都有3條

賣左幾日都賣唔出
係咪真人冇人要

我靚屬過你都冇人要

個盾招技有咩用?

仲有隻鞋招技

拆左佢算數

收左30萬石

想問下點解有個!，明明力同魔都高過佢個要求

lv...

真好，收炒石加油

Thanks師兄

平a 火法回血好慢
點先無咁易死
係咪只有 hp 獲得 可以回到血

hp獲得要殺怪先回
hp回復 hp吸取

仲有MP轉換

我買條防腰都8萬1石 冇所為啦

貪玩買左呢把試 依家好後悔

放稅前20000 石

第一次有100萬dps
但磨死條龍後得返55萬

點做到

落閘放龍
衝出去咬咬咬

有冇人用BlueStacks玩
成日卡響loading
有冇方法改善或者第2種模擬器?

每10連重開機一次
一場打得太耐會更高機率卡loading

重開驚

10連開一次都幾煩

hp 吸取唔係只限物理傷？

5 星 3 火球果支杖
爆傷 / 爆擊 / MP 回復 果行屬性 , 應該揀咩好

想問雷火盾應該點樣點技 而家先55lv

點解要用支杖

火極火球回MP雷盾魔防無敵

招技係普攻射 3 粒波果支

賣石會封AC?

我睇錯, 你應該揀支有ネームキーラー嘅

點爆邊幾招

全爆, 如果有隕石腰就爆埋隕石

呢度有冇巴打玩槍...依家唔上唔落...auto 狼二山賊 打唔到黑龍炎3

你啲裝都唔上唔落

賣稅前2萬石350$ 匯豐 意ADD

冇錢買反屬頭足袋

想請教我應該刷咩關／換咩裝。
我單打宜家2－11 5星都唔夠打
炎3又刷5到

我都玩槍
仲渣過你
可唔可以睇下你個bulid

巴打 雷雙龍so唔solo到黑龍

想睇你個build

除左隻手真係冇件岩用咁

唔得
始終用雷做主攻打唔入隻黑龍

咁多人都冇個捉石像?

無人捉，但磨得死條龍
只係solo就無得打

係咪一定要雙杖 雷波唔得？

龍要用魔法普攻＝要雙魔心得＝要拎2把杖

雷龍用埋呢把

雙持點1就夠?

炎上Hide list黎？

點高睇落分別不大

應該係

學左打字先

而家我個配置唔適合呢把

自膠 打左5

賣稅前20000綠石$360

橙色識貨

有冇虹色

全橙

有冇歐洲人炎3比我痴下運
3日未震過

你唔係放咗個ac咩

個頭係刺 + 出血個個？
尋日見到刺冰得3萬4搶唔贏

邊有人要

6月1重新起步啦

我淨係想震對火雷鞋咋

成堆

分d黎啦

有冇巴打有8萬石賣 170@1萬石 有意pm

又黎

8000

收極都未收完

賣稅後19750綠石$480

有冇對雷物耐橙字+全耐

20分鐘後有40000石等唔等

啫啫巴打今日可唔可以帶我打

係, 199次 198全 168出血 ,, 4萬即決買返黎

打左成日黑龍 都係得1萬收入
點撚樣6萬
已經兩分幾鐘一場

轉個手又賺
why not

我好少少, 今日2身1褲出到貨

1手1褲
有10手10褲5鞋賣唔出

刷左幾多支水

接近10枝

光甲
物理傷 + hp + 全屬 + 全耐
除左光傷係橙其他全白
賣到幾多錢

打直 我今日都7條褲 2對手 4對鞋

Yes call me ...聼日7-8㸃交易

放稅前40000石, 700HKD

500石一件抵咩

8000-10000

我要94444824 whatapps

今日打左8件 3隻守神 2件垃圾 3件時裝

今日打左3劍1戒

Sad 玩冰弓唔岩用
好想換左佢 依家打骨勁辛苦

我自用，我有轉賣既全家不得好死

你望下而家D晶價

巴打岩岩wtsapp左你 我由3萬石變到有6萬石了
聽日等你搵我

第二個條件太難有再叫你

公平咩

Ok 照舊170

巴打玩好多個build
定追頂屬裝

又3支水又乜都冇

褲手鞋邊件好賣d

3個80左 弓手 轉轉 火雷

明明隻戒指最高bid 一路係咁更新睇實
完bid多左20綠石比人搶左 又無加時
屌 on9系統

一係解左去賭腰戒
一係打直
基本上賣唔出 除非個數值好靚

咁我2部機係多d機會嘅

褲手

會唔會係最後1秒先落bid

賭腰戒好高成本

正常爭bid有加時架嗎 佢直接完左 8020成交 on9

都係 平均整5條以上先賣到1條
但都好過蟹哂係到

60秒內落bid正常會加
可以最尾果秒落有bug
利申9up

刷左好似差唔多30枝水先出一把妖刀

依件野係咩玩法
樹林3星跌

算好

ON99

Strong hold等光弓
好多刺突屬

近排黑龍震少左

我唔記得邊道睇過, 超過3個人落BID先會加時

識玩一定係練第2角色 歸係3-2打自爆戒同妖刀
又有人買 又auto

3-2？

死靈兵所
我由50打到70
用左好似40枝水
打左1妖刀1自爆戒

Show Blocked User - 汁男觀眾
#255763

花式

放稅前40000石 hkd700

到我想放石 最安全係一次過賣幾石？1萬1萬咁？

好似係

雷冰靈會硬d
或者雷雙龍推46%回避（買炎雷頂回避鞋兩只4%介指）

你係要單刷3星？

放稅前4萬 700

我1日刷20個鐘wo ching...............

Kenji你好

歡迎問我攞貓貓相

咩貓

肥英短

放張上黎試下口味

打左咁多日冇一次協炎3係過到,自己打好鬼過

難得地城震又跌賣唔出既垃圾

有冇人固定夜晚會斷幾次線

地震終於震啦

係打10場都會有一次輕機

卡loading情況嚴重啲 自從岀活動

每日起碼浪費10-12場.. 姐係每曰小一支

有冇人要打黑龍 樹3 可狂刷...

你諗住打幾多場？

我用剩超多水係到唔知刷咩好

我樹3咋 打到1-2點到掛

我收工你都打完

2個鐘夠震10次

樹3搵唔齊人 單打好過去協力被伏

係我開唔到 冇手機

有無人帶樹3

賣20000稅前晶 $350

20000稅前 350 有冇巴打要

係米無得刪 PoSt

米你老母
你邊有開過po

佢除左賣綠石仲有講過咩野

中辣殺減CD

Show Blocked User - 付費玩家

可能帶到 試唔試下

地城又震 玩哂啦

樹3係咩黎 活動?

你開？

等我2分鐘 last場

一齊

打打唔見咗我就繼續 我翻到屋企叉電再join翻

山賊出既 冰裝應該都無人要?

開左 試5場先

白到

入左

見到貫通兩隻字諗住有少少諗頭
睇到咁白同埋冰都知奶野架啦

現有360000石 1000港幣對70000
有意tg

開心咗一下點知入錯難度岀咗把45嘅 上嚟問下咁多位師兄賣唔賣得岀？

你吾係賣左帳?

好似多左好多SL咁,10連3史

36萬

應該有

彈game

貓巴都斷左 我又唔小心禁左繼續

下？我直接自己完咗場岀結算

dafuq?

你地開 我場唔識震

我黎！

你地打 唔打住

開咗

2人世界啦我地

日入6萬差唔多啦

人地打機唔係為錢架
又話走依加又守唔到寡
擺明係真愛唔係搵銀啦

20場唔跌我斬碌撚落黎賣

佢所講果個單人AUTO黑龍速刷帳 根本就係呃人
仲好意思係到賣石

炎三 每日一震

幫條傻鳩買石隨時俾人bam acc
睇路

嘩琴日佢仲講到好撚口響 原來賣垃圾

隨時係成班外掛仔刷裝賺石賣做生意

我除左幫你放靈氣都無咩做

叫佢放圖又扮睇唔到
9成唔見得光

巴打就係你幫佢收acc

跟手一陣又頂唔住頸過來咬人架啦

仲話有人5000蚊買左佢帳?垃圾ac點賣5000

details

hodor!震左

新關開咁耐第1次震

黑龍小怪出

本身都唔想走出黎講 見佢仲出黎賣石真係忍唔住
打10場贏1場 吹到9成勝率 仲要死頂話無理由

你日日震幾次好野 夠未 我都忍得你耐 block!

蝕左幾多

1場
咁我買寶寶個ac真係好抵

嘩 咁撚仆街
長置第一頁啦dklm

事主現身說法

點跟

....5000蚊?...

抵到爛啦

Po圖睇下佢咩裝

繼續?

真黑龍9成勝率

好彩最後係無蝕 轉手時都講明係auto唔到黑龍

爆多d

繼續

我一走左就震

Q：有無炎3 Boss 掉落表？
A: 有，但入場果個唔岩，實際上應該係咁

Auto唔到都賣得返5000？

邊有5000， 5000我都唔買啦

下次可唔可以分行
電腦睇好辛苦

佢話賣左5000既

走寶啦你

好想知男角著左上身係咩樣

買件嚟試下

吹水王

依條友滿口謊言 你仲信佢

仲話執成雞

我決定跟大隊BLOCK

活動火女裝男角著會點

咩職？

官網有

話賣石分分鐘收完錢唔出貨/黑石

穩定日收6萬石 賣左5000 穩單刷黑龍 點知係垃圾ac 1000蚊70000石
大家知d石點黎啦 我係你地就唔夠膽收

打炎3見人地冰法光速射冰條點先做到

條友自稱做保險 仲話個accout係幫個朋友賣
吹到打黑龍打到班機友幫佢買埋保險

點解大家都係付費玩家
但你日日出好野

有無sell埋你保險

雷槍招技冇穿透好用咩

咁我又信佢真係保險佬

唯一一招特效技, 唔用白玩

個日吠左咁耐原來係垃圾黎

賺夠想比人賺

好彩我有睇龍咁威

落街市執隻雞可能得既

想呃人先要呃自已
話說巴打見我地成班當佢狗咁撚仲夠膽買佢個ac

爆爆流仲點打黑龍

到底金豬關會唔會震 對上一次係開ser第2日

3連個D先會震

得地城有 我講緊普通關

hodor繼續?

開!

請問，雷法有招吸怪，係咩裝走出黎？

放7萬稅前石10000:180

搞咩

我係咪唔記得開龍mode

應該係 重開

我勸你唔好放石住啦 點知你係唔係條黑石保險佬事敗換個ac又黎放

巴打 反頭日文係咩 以家諗住去買返個玩下,,

你再收落去就成身神裝

巴打我就係要咁... 唔係收石黎賣咩真係 收完同你去打怪

成班新手等緊你帶黑龍

我如果夠打我帶冇問題呀 我仲有150支水係到

本身諗住BID嚟緊個光斬頭, 見大佬話要即淆

我如果唔係8萬1買條防腰 我夠打啦條黑龍

我最多出5-6萬....

等我搞埋個頭同甲就行得 同你地去打把光劍返黎

ふぇいとおぶらでぃうす

我就係要呢d 唔想用幾萬石買唔保值既野
得神甲反頭防鏈先值得幾萬石買

E個唔係神甲咩

神甲係ぶれいぶぷれーと

好耐之前唔知係邊度搵到呢個表

好多新連登acc放石

有冇隊跟

kekeke果邊個表黎

估撚到條垃圾啦

原來又震左?hodor

雷電木魔杖

我電腦冇熄過一直開住個表

好

仲有個半鐘先開波
開始眼訓

咩來

歐霸

歐霸?

我都等緊開波

成班賭徒

最衰我黑龍唔可以FULLAUTO, 如果佢而家震一把劍/戒比我今晚就收手

唔勤力d點同人吹話自已日收6萬石

明天早上 未收石 等埋收頭同甲就行得

收我過4萬石

係你咩 等6點就交收得 唔只你4萬 仲有條友6萬 加埋收10萬

我講下 我無放俾你

唔收錢可以囉4萬黎用

震未呀

巴打小心收到黑石

仆街...冰林震左 震個冰盾俾我把撚咩

唔會瓜點樣黑石法,

問下D巴打意見 你地覺得收個斬頭 定物頭好 大家差唔多價 (反頭)

用外掛/bug賺既石過落你到 你ac一樣會封 上面個保險佬d石擺明係黑石

其實都好難分
留下佢連登acc係咪新開
一次過平放大量就小心d

但係我拍賣 大家唔識大家買到唔好彩咪死 有冇人中過招 我之前收果20萬未有事

睇個屬係咪差唔多 係既當然物理好 萬用d 斬高物好多就緊係斬 但會main死你一隻

無錯 唔好彩都會封 好多人試過了

咁姐係物頭好D 差70-80到囉 錢就差唔多

70-80都幾多下 我個人認為幾錢

聽日同唔同我去博命黑龍 我放假去買返部手機 就可以又早打到晚

見親都幾萬起跳 不過係直購

hodor我斷左

samesame

就係等緊你carry 你預我入到boss關就好快訓

咁應該係分game斷

跟

全game

打多10場訓

我防就好高 攻就得4萬 夠唔夠做

DPS 應該 40-50萬到我諗

入

4萬攻黎講打到40-50萬dps已經好高

我鳩估嫁JA

你自已入去試一場就知

以家入去咪一陣就訓地囉 吸唔切 可能我要換吸HP裝

聽講10%以上最穩陣

門檻係10%, 攻係影響穩定性

因為我見有人係度賣石
點賣?
用高價掃件垃圾裝?

唔怪之得我咁能快死 得4%

轉轉轉d裝既屬要超靚先做到有防有爆傷有吸血

斧頭 加把妖刀 用住先得唔得 以家打緊死靈所 係咁震 唔知會唔會出妖刀

2隻介子頂住先= =

以家只係得一隻介子 同埋手套有吸血好似

係咁震?

打30場 第4個震 頭2樣 垃圾

thank you 400綠石好過無

得一件斬 BID唔BID E件

玩弓手無血弓應該點做
龍居D裝基本上除左把弓都打晒
用緊落隕石把火龍弓
應該繼續刷龍4定係去第度刷飾品咁?

用火龍弓就刷套火刺裝玩
好似都勁

我見個個輕鬆千萬傷既都係出血裝
刷就刷晒, 係差把弓
但把弓可遇不可求

火刺裝點玩法?

反頭係邊到跌

地城最右

地城

呢件OK呀 低下率高 又光又斬
係光劍專用咁 不過應該會炒到好貴

巴打手下留情 唔夠石了,,,

望天打掛

比d 0秒狗搶左把光劍

....果D正仆街黎

有心bit其實唔好咁早落標

Allin d錢落光都頭可能買到既
但係點解要咁早bid件甲...

件甲收左皮 以家整緊個頸

稅前30000石 500有無人要

收多3萬石 立即可交收 有意PM

490 賣唔賣 立即交收

隔離驚都係同vtuber合作 又pool又大活動
Se呢

大佬 同人搶緊貨 有冇石賣住少少黎先

即收3萬石 有冇人賣 賣既PM

有無巴打玩緊雙光劍 做桐狗屠龍？

希望6章出條冰龍弱火

又唔夠錢搶光斬頭

賣12000會唔會有水魚

tg?

值幾錢？

8000都無人買
死靈地底泥
仲要45lv

三連擊雷杖得地城有?
仲有邊度可以刷

山賊同狼都有機會出地城野
不過對自己運氣有信心先好刷

唔該巴打

教會有人出過, 但我覺得你去買六合彩再課金會實際啲

其實有運既話刷邊都會出

常見虹裝都唔中
唔on list既野更加唔會中

死靈無左咒變左大垃圾

已經封印左
本身hea玩分身雷法更新完變左正身

光斬頭成十一萬

歡迎加入雷法大家庭

當然
auto仲高DPS過齊裝死靈手動
完全無原因死靈

你玩耐左就知, AUTO仲高DPS過手動
駕駛員可以放心抖抖

賣3萬綠石稅前

火斬係咪垃圾

睇黎有排都搶唔到光斬頭 買光冰橙屬個個算

有無雷龍build參巧下有咩裝必要

想試下玩比卡超

用邊把好

巴打我都買緊播....

收稅前50000 意留TG

我無錢啦 得8萬 轉左買呢個

兩黃咋喎

但係我用緊火斧

我買左個光火頭都係2萬...

打直鋼

班日本仔痴能左線 係咁搶

13萬
幾錢hkd買件裝.....

Cls

見佢橙屬，賣左自己把火斧換把冰斧就係

2黃 13萬咩玩法

下個月出條光龍光無效即刻變垃圾

2600港紙
如果計日本綠鑽市價成4千銀

想問下依家個活動係咪有得換打直石

條友一定想水我買 我退左出黎 次次佢都好似古惑仔頭長紅 次次過我1蚊

到時仲唔係天生暗傷技死靈上位既時候

想多了，死靈永遠地底泥

話說 依加 斬傷/物傷 全白神甲 大約幾錢結標?
好多都無即決價又唔知目標要儲幾多石

3-4萬

有1粒換

到佢儲夠錢可能要8萬啦

而家d綠石越黎越賤咁既 明明早幾日睇光斬頭都係4 5萬 今日13萬 ，做乜鳩

就黎6月1 又可以課綠石 到時更加

向好個方面諗 可能同白板光劍一樣趺到落8000呢

因為個個只係allin買最top既裝
其實綠石個價日本都仲係¥4000/1萬到冇跌過

可能要等新神裝出先有機會

光劍你刷1000場可能有1-3把， 反屬頭你刷1萬場山賊都未必有

係嫁
個彩箱依家勁高機率出垃圾
試過出垃圾單手冰斧 新手火杖 豪斧 飛槍 果D垃圾

唔係咁 係呀大飛話多1蚊先仆街

琴晚放件2橙雷衫(樹3個件)
8000俾人秒咗20000掉返上架
今朝睇，同一件佢收返掉15000
返到公司見到12000
睇黎買手都係想打個和

其實係SE工讀生推緊個價, 個拍賣又冇名邊個BID, 根本佢玩晒

大量回收綠石手段

依加？從頭到尾都係高機率岀垃圾

無既 起初打到岩到既垃圾公廁五星好開心
但係到END GAME既時候個個套野都基本上一樣 幾百件得一件岩用
係咁架啦
其實依加最慘係END GAME CONTENT太少者
多少少唔同既打寶位 或者 挑戰/無限模式 個類 應該就好少少

不過就咁睇依加大家都有打ANTHEM既感覺
本身五星寶物都難出 一出一係唔岩用 一係就垃圾字條/白板
先搞到咁慘

刷左百幾支水都未試過有野係可以賣

最大問題係SE死要錢...改個體力月費制, 純粹考你真人體力同電話電力無咁嬲
又要課體1/2又要體水
然後燒水打一堆垃圾返黎, 仲差過家用機買斷呀喂

真人體力制唔係唔好
但係有拍賣系統既話 好快又會變成工作室遊戲

反而如果VIP可以包體1+2 或者有埋EXP 錢 就最好
有心玩既都唔知銀包頂到幾多個月月費

月費成千蚊真係幾重皮
仲未計買水

寧願百幾蚊一個月
比你剝我一年半載
都唔想你千幾蚊一個月 短炒我

1千蚊全包, 然後每日登入派你5只體水就差唔多
會咁佛就唔係SE啦

老老實實 改成真人體力我就一蚊都唔會課俾佢 用時間做到嘅野點解要俾錢 又無得抽蛋 se似係開善堂？

光劍兩日加埋十場兩把
諗住平賣比fd不過比日本仔搶左

show blocked user突登岀黎曬命搏block都有

應該有bot搶
平賣把俾我ok?

無曬啦不過呢排賣死槍戒同火劍戒竟然都有人買即刻夠錢買反頭

新手, 未裝GAME
睇落好似唔錯

想問下 係咪可以弓手 + 雷屬 咁去玩?
盾職又勁唔勁?

發覺其實依加 拍賣賣SKIP卷都幾好 130石都唔洗, 一日一張
如果過到黑龍既話 可以留比我依種無朋友人士
當一日一次買亡合彩

後期嚟講盾勇勁過弓勇

前日仲可以100一張唔知邊個搞串個party

呢堆野係咪唔會賣得出

賣5萬2石 900hkd

各位睇路

冇開過post既acc都有d危險

轉哂做彩石賣得出

我平時都有講野

岩岩好10粒彩石 7500

真係仲有人收尿結石咩?

我成日都扮講嘢

第一把斧我賣過碌靚屬
冰戒靚屬都賣到

見勁搞笑巴係咁買石
我都好想收

個個都買 呢幾日d黑龍裝已經賣唔出

光甲 好似已經見底

其實仲有冇人收
見親都係賣好小見人收

掛左兩日都冇人買

搞笑巴10萬10萬咁收

集緊氣出元氣彈

想問下各位大佬 冰3同狼3 係咪有D小怪識反傷? 明明打落去扣好多血 但就係吸唔到血 已經谷到8%吸血了 盡左

有 岩岩賣左 btw我係斧盾咒巴 每日默默地打山賊

貓巴係咪度

個名一提就記得

賣稅前2萬石 350$ 匯豐 意ADD

時代淘汰既男人

我係新手

唔係既 斬 物理都仲有人買

想打把光劍自用都咁難

係 做咩

跌到仆街喎d價頭先有把萬7過咗4個鐘無人買

求開場
起身3支水又係乜都冇

咁睇起我我開 整個20支水0震記錄

兩日冇趺了 都15支水

屬性阿
全白值一定沒人想買

早幾日賣左把全白2萬3

2黃爆傷

點解你會有3電球

依家手持黑龍劍都冇西屌了

本來普通關易岀嘅野就唔應該咁貴

又唔好咁講
我由06年開始上高登
一直都CDROM 因為唔會特別留言
到呢隻GAME 真係想賣石 先去申請ACC
利申:有晒出品RECORD 真金白銀

防鍊加護鞋

愈收愈低價

新個對火雷手套

原來係直射 我過對4星水電手係貪食蛇咁行

咁我又唔係話全部都係伏
小心d好姐 一陣比完錢又俾人bam acc就慘
收到保險佬d黑石就唔好啦

好老實 就黎6月1
每人又可以多3萬石
個價可能會有影響

追左一陣POST
是咪5000蚊賣帳個位神人問題

黑石

點解每人多3萬

再唔震就del驚

課長印銀紙

因為700hkd 9800石+1萬綠石 每個月3pack

一定會震

著左dps高勁多 cam左2日8000買左

但事實係日本仲收緊$300/1萬綠
驚呢度d巴打俾人搵笨姐

又用印銀紙大法 可恥！！

純粹見到上邊有人放350 /20000 TG佢已經放左諗住買小小bid裝者

收100$ 10000石

第70支水無加護鞋
就黎可以棄驚了

全白？ 詠唱？

ok lm

整整下，隻雷龍build唔變龍、用人平a都勁過雷法了
5萬攻5萬耐 >>> 16萬攻7萬耐

請教 加護鞋喺邊1對❓

第1行同雷屬黃 其他唔記得
我見其他全白8000都比人秒

唔係搵唔搵笨

日本係收緊呀

但我又唔識日文 又冇窿路 又唔知點交易

一個願打一個願捱

唔通你同人講 代購個D店係搵笨咩...有料我自己去左買啦

震啦plz，最多我平賣返

震件垃圾比你

只係之前有好多cdrom俾人低價收完上黎屌鬼先提下姐
其實有人肯賣無問題

8000咁平, 刷左40支水都未有

隻雷火手咁難打
成身都出哂 係無手 鞋都打左兩對

仲有冇巴打玩血弓
第二個人啱啱轉玩，見人話要用雙，其實係要佢邊一招？減耐？

有無咒職/輸出一齊打冰3

我杖弓頭身手都出晒
就係冇褲鞋

手直接買啦 太難出

好似之前有人係到收100:1萬石
笑到我死
我早2日放都有條友咁問我
我唔應機
佢話最多120:1萬石 仲要講到好難為佢咁
我頭也不回

強韌其實係點？ 小怪打扣0？

聽講係冇咁易比人打跌 訓底

賣果d 全部無即決
一係就爛屬

低過200 覆都冇覆

依加活動套雷火可唔可以拎來玩雷龍?
定係唔係咁玩的?

我就益巴打們
一直都係170:1萬

淨係知砌高佢+龍被動技有機會傷害無效

終於震一下, 好耐冇震過

初期呢度真係100:1萬, 我都收過幾萬, 不過之後突然急升

廢事變返早排成個post都係d新acc係到無限收綠石先出聲
阻到上面位巴打收石自用唔好意思

你晚晚地城都震

del驚啦貓巴

我俾se逼害

不過呢隻GAME D物價真係好難會推到上去
D稅重撚到呢

各位兄弟 再見

爆傷已經死左啦
最少人要既屬性
,迫人買黎洗已經

我好需要爆傷喎

我而家拎緊個把都係爆傷, 最大問題係紅字紅係個爆傷度

開頭唔知價正常
我都係放100:1萬仲要稅後

沒用架
大把人未谷高爆擊率
鬼得閒理爆傷

咩環境 又話一齊打黑龍

搞笑巴收齊裝

想要詠唱手

random屬正確配橙>>>單一項目橙
因為單一白字你仲可以期待洗到佢黃以上
random既一洗就好似玩六合彩咁

收左20萬石 以家一樣裝都未有

天價, 除非mon到有懞撚放

頭先洗左蓋歐卡嘅減CD做黃爆率, 咁就冇左甩石

等你carry我地黑龍

你未起身 今朝bid 裝好激

所以好早見到就買左
頭3項白字有多餘錢先再洗高

由佢啦, 我最後都要左爆傷手, 係差咁D, 但係勝在平啊!!係平啊!!!

嬲嬲地一野拍左對火雷鞋

鞋都要拍?

頭先見到詠唱1黃15k 我冇即決係咪做左傻仔

見佢物耐橙全耐黃

想問下日本itune卡買唔買到體1?

我係後面果對 唔好搶
我啱啱一嘢大佢4k

屌唔係wo 係我bid緊呢對

入落日本ACC咪買到

有裝推高？ 定要點力

乜野呀我拍左對8000即決

ok

屌你8k執到對物橙全耐黃

岩岩禁入去拍賣新鮮上架就拍左落去

有d裝高少少
但都係憑感覺咋，都唔知個標準係幾多
而家強韌90

請問有無雷雙技能點法

隻精銳鞋老是常出現

雷龍 雷波普攻係咪唔洗點高?

cap黎睇下
btw今朝條20status 全耐 2橙倍褲 bid到40k 玩唔起了

點1夠

你可以試下點高有咩效果既

終於出比我

我就係點高左但係都唔見佢噴雷波
咁其實點解要裝
變龍唔識用電圈?

噴左你唔覺，因為只噴一粒射向最近嗰隻怪，仲要無穿透
唔裝就發動唔到雙魔心得

有無人有興趣新鮮

fuck you

分身震震下D裝就嚟靚過正身

用咩雙魔垃圾技 升高個詠唱算啦 兩枝雷杖都50%

有石既話我8000要左佢

炎2個活動頭刷極都唔出

橙斬橙3圍

但我要靠雙魔先100萬dps喎

放住拍賣等你

你詠唱高過70%就快過雙魔個0.3秒 D點可以升其他技
btw小號升緊雷雙靈可以多招全域清怪

唔是要雙魔先可以雷龍咩

其他白色 放過你啦

我地唔係雷法
我地係雷龍

冇MON POST真係以為你班雷龍係度搞事

sor ar 原來雷龍要用雙魔先出到雷圈 沖左出嚟

雙魔可唔可以放同一招技?

雙魔心得點上去唔會加攻？

明明火極意同雷極意都係加魔法damage 點解兩個點滿同點滿火極意好似冇分別咁

佢有限用自己屬性嘅技先加

無實測 但點滿左

屌咁小氣

其實可以自己打直

其他*

打一下8000蚊

其實冰法係唔係比人BAN左黑龍街場?
DPS 50-60好多都即踢, 係好彩10隊有1隊受冰法玩

收稅前50000石 有意留TG

有冇咒, 冇咒嘅法入黑龍只係路人

有咒都係魅下石頭

我見綜合攻擊力無加

黑龍冰雷火無效, 過黎陪我刷狼3同山賊啦

放5萬稅前石10000:170

但又有另一個問題就係捉隻怪好易捉條龍埋牆卡隊友轉
環境問題

呢條友好可疑屁蛋小心

我都係被人秒踢嗰d
盡量只入d日文名搏係日本仔開房
佢地通常包容d

放稅前4萬石 hkd 750

我呢對無人要

數字未必反映

巴打我手工石 邊到可疑
你同果條友玩燒埋我到
係咪好唔應該？

冇咒法其實夾普攻雙多D
普攻雙剩計打王大力過轉轉, 但少人玩, 因為要夾隊友

無咒但有光環
點為之叫路人法
入親隊我都差唔多係最高輸出果個

打唔入王就係路人法
你DPS來自清怪, 但咁做唔會令隻黑龍死得快D

極醜惡

冰法有貫通會打得入少少, 但最主要問題都係轉轉會偏向組返轉轉

狼3已經刷齊哂無野想要
山賊得SOLO呀巴打

無話應唔應該 你證明到咪得
我叫人小心d啫 嫌過條友未賺夠？

公平咩，2隻80 1隻70
1件賣到10000 以上都未跌過

我依家既裝

活動頭唔係要用幣換咩

這個世界是不公平的
所以我做登入黨賣下綠石算

10萬fatfat

我係上個post分享過 我地城未震過
只係bid左件神甲用完發現係唔夠傷 唔係唔夠硬
對火法提昇唔大 所以先賣
所以同你一樣非 只係mon到件即決平野

幾高數值都好，街場對法師既歧視係無辦法消除

其實組隊係咪易震D????
我自己帶分身2人打打冰3, 打左幾支水都無震,
岩岩同路人打, 3場*2次*4人, 兩次都有震

儲多啲sample先

今朝帶分身打左成朝, 唔好話震, 黃裝都唔多件, 佢老母

想賣都無得賣，10幾日都係多得幾百

拆多D裝賣石囉, 密D擺彩石上去賣, 儲下儲下就有綠石
有時D 65~70黃裝, 有全耐/倍率橙字, 都賣得下, 兩件黃裝=1彩石

8000都無mon都無得mon

d石狂刷都無人賣，黃裝same 無人賣

無人買*

我賣到無撚曬彩石啦喎

石真係冇人買, 我都懶得推留返嚟升裝好過

刷半粒鐘都無人要
況且5星都無，拆都無得拆

你多左d點點咩

sor 我指個雷頭

咁你好彩囉，我可以講乜

今朝都賣左兩三件黃裝，好似戒子多

我話你知可以瘋狂擺石上去，係有人要姐，你禁負面，我都無計

唉 不如你去買6仔啦

事實就係狂刷都無人要，你好彩有人買

龍大技招星爆 只係用黎玩下，10場都未必用一次

賣得出果幾粒10幾日前賣哂了

彩石攞黎賭算

你帶分身打唔係都係組隊咩?

打黑龍得少少輸出
但有靈氣技既話可以坦到+清兵，不過好多時未玩已經比人踢左出場

刷到懷疑人生係呢隻驚嘅必經階段嚟, 刷耐D就會慣

練分身組自己打黑龍仲開心, 只有自己唔會踢自己

點有無咩職同裝推薦下

依家得1隻人仔, 65LV弓槍冰
玩落跟火龍團auto成日死, 想轉弓火雷會唔會好D?
開工冇時間精神跟團, 想單刷既話係咪升過隻轉轉轉好過轉弓火雷?

佢痴q左線啊

事實就係你好撚好彩先成日有人要

轉轉既話, 你要有買貴裝既心理準備。其他都冇乜大缺點

剩係玩一隻人一定係轉轉, 咩雷龍死靈火法鐵頭功心口碎大石都係大笪地野, 我推呢D職即係老點你

如果你想玩其他職又想過到實戰(黑龍)我建議升分身
一法清怪+一物打王好多組合都過到關

唔知你地有冇發現, 呢個POST好少人玩轉轉
講野嘅都係火雷死弓, 因為MAIN轉轉個班一早上晒樓
而家只會上嚟放下綠石, 你唔洗問都知佢地玩緊咩職

之前睇POST又話轉轉廢左
我即放走左把冰斧
不過本身都諗住轉玩光劍

玩轉轉玩到轉埋驚啦

新手想問咩係靈

靈氣 AURA

媽啊 係三橙既垃圾啊 仲要少一條特效

$3000可能易甩手D

3000果d 一樣minpay 都賣唔到

賣唔到唔緊要 係垃圾既都可以拆
但係佢又三條橙搞到又唔忍心拆左佢

火法玩到53lv都未揀第二個職應該揀咩好

日日cashed

斧, 轉到30夠條件學咒, 再玩返主

用BS玩 可以SET CPU核心數2同 記憶體2048 好似無咁易卡

呢件我都唔捨得拆

呢d 又真係無人會買
4星留住啦，拆都無用

去打幾對翻黎 洗到全抗 轉個手賣幾萬

磁能線

自用啦

賣出來條友依加一定好DUM心口

人地等夠24個鐘諗住賺幾皮, 貨主一定屌出聲

拆完都無咩用
睇下會唔會練下隻人 留俾佢用仲好

我watch左幾對 上面我po果對有人推左上15k 我見到呢對就完冇人bid 跟住bid落去 點知冇人同我搶

對鞋勁咩，我見好多行都係冇咩用囉黎攝位咁

想買黎玩下新錶

雷法卡狼王求攻略
成個場都係兵好難避
隻王又高攻

貼隻人睇下

其實依加有冇人玩打擊平a流

玩緊斬擊平A, 飛盾算唔算平A流?

練新角前期好痛苦

打咁多日炎2剩係出得個死人頭

我都玩緊平A流

升多5級, 換裝備再屌過
我都係雷法, 但係一入場就閃電秒撚左佢

盾/冰, 是但洗走一樣, 全加閃電
電盾洗走, 全加第一招魔攻
有剩點先點返電盾

普攻用1級電波, 唔好放電新星

雷法點解會用呢個金頭
一睇就係D裝唔夠勁, 呢個數值比轉轉都過唔到狼1

件衫都好似錯左,,,,好似係歷戰黎,,,,,,

雷法黎講對鞋都幾岩用
只要高雷傷同迴避就夠
靠其他位都夠堆全75抗

咁樣都推到去狼王其實幾勁

點解我裝完雙杖學埋雙魔變完龍都係用爪 仲有咩條件

中間應該好多唔係拎S

升到60級, 去交易所/自己整返套60級裝先

唔夠防
比怪秒先用呢d裝

學埋雷波1lv裝上去

用60lv雷雲一套啦

有萬3石 慢慢搵夠收齊

如果防唔夠 戒用忍耐囉

貴1900不了

個個都砌雷龍?

窮撚救星

搭單好奇問 ;
雷龍比起冰/火龍有咩好?
係唔係因為有MP盾?

唔係因為個雷圈圈勁?

一來mp盾啦
二來冰火都唔太適合近戰
冰龍我已試過，仲衰過光劍普攻龍

平 a 火法清哂山賊
但黑龍果條路第一關都打唔贏

個個都雷龍轉轉轉，死靈已成袋底泥

洗反屬頭洗到破產

要搵個雷屬反頭係咪最少都4萬

都唔係第一日係袋底泥

升新人點升先最快?

咩屬都貴

新手岩岩玩 而家39lv
一開始揀左劍職
睇日文攻略玩緊劍盾斧
但追post 都冇人玩劍

劍盾在此

用刷場券(綠or橙)
或者入高星場訓住等人打(90%俾人踢出嚟)

巴打有冇話刷咩關最多經?

轉轉10個有11個都會拎黑龍劍

高端五星個啲都有千幾經，不過搵人帶好啲

入高星場先升唔到LV
經驗跟LV高低派 搵返D咁上下LV既場黎刷
升到咁上下揀D場主低LV過你既入

個個斧職唔係妖刀就光劍
攻略網唔會老點人

係嫁咩
今日訓咗炎28場
升咗6lv(15-21)

冇黑龍劍 唔夠打啦
無課係咪玩唔起劍

無課係狗 係地底泥

課左都係

打黑龍先用黑龍劍姐

無課係狗係賤種
有課就係有課嘅狗同賤種
歐洲人先係最大贏家

我個對50lv橙字雷傷同打擊耐性賣8000冇人要

穩定6萬石收入可AUTO黑龍係神

有無人玩平a劍

果貴呢件

[url]
[/url]
感覺好強

我都睇過 但唔知咩裝同配點

有冇人用美金playstore 卡 課金成功？ 入完錢見到not eligible

我見係同一個作者 , 應該係雷雙劍換左做兩把光劍

巴哈有POST 等佢答

有無巴打用緊雙光劍 有無包膠

入卡既話唔係要入返日元先課到既咩

買左把冰斧玩，用落好似無火斧咁爽咁既

最後佢都堅持唔到用雷雙手劍
如果佢吹奏下可能我把野就有人買

如果玩普攻劍盾靈 劍個邊應該點樣點好

an機唔係用咩都課到嫁咩
之前玩其他日本game試過用香港ac港紙課都得
係iphone麻煩啲

有無人知防禦力個機制係咁？

真係咁?

係點？

全防少左600
但多左100 生命回復
字面上耐久低左
實際上仲坦左

把持唔住想買綠石

終於打到光劍
全白字

都賣到2萬

稅前26300綠石 470$$$$

出血吸唔吸到hpmp？

坦唔坦 相對既姐我覺得
如果無咗嗰600防會令你俾人秒
咁嗰100回復都無意思架

每日一 snap

賣4萬石(稅前)$700

係咪第二隻人升到50..先再有關打落去？

雷法D魔回唔起可以點解決

學火職

有對鞋係殺怪回魔

放稅前4萬石 hkd$700

無體力唯有換件雷衫上下chok個角色

買隻魔力x泉

之前比巴用弓唔夠魔又係話學左火職

想問打完狼王係咪即係爆咗機

同埋跌咗依支杖 想問有冇用

Auto 到黑龍先叫爆機呀ching

第一隻人物都未練滿等

。日入6萬先叫爆機

做保險 單刷黑龍 速刷團 賣垃圾帳 吹賣咗5000hkd 賣36萬黑石
做唔齊都唔好意思話自己爆機

個mp吸收好"銀"眼

係

最近發現谷迴避仲穩定少少

單刷冰三定狼三好d?

長期都係50回 玩雷盾雙既原因

除左介指同雙腳仲有咩推？
點盾為無敵？

30萬無稅石 6500$
TG :

36萬石 成雞野

而家少玩雷法，仲用緊舊裝
推到2200%雷傷 50%回、唱速就停左

盾要魔防同1lv無敵

咁多位大佬我想問下隻驚點先課到金
我用模擬器玩 諗住落樓下買個google play card 課佢個體力包
但係儲完入驚之後佢話系統不支援該交易所使用的貨幣點算好

日本game
香港card

去288買張日本google play

明朝既劍斬清潮既官

我傻撚左 依家個啲點唔知用去邊到用

隻驚之後出pvp 既話都幾正

近戰點先頂到黑龍

勇士甲
防鍊

吸血OVER10%

正常橙雷傷迴避就話姐

益下各位巴打

唔好以為條鏈好難賭 造價只係3萬 基底1W5 賭5次
去拍賣場搵最底果兩條屬 有回避 爆傷 爆率 黃/紅色既, 然後全技能+1/弓斧+3 再拎去洗 抗性同傷害好易洗

上igamebuy 買電子code
10000 yen $650 hkd

易咩 我條賭腰洗左1x 次都未岩心水

抗性成堆野係入邊
唔中就10次都唔中
中就1次就中
邊有易唔易

又係一個歐洲人分享成功例子

抗性 同傷害 都係 10條單屬
但係會有 物抗+魔抗+全抗
傷害有 物傷 魔傷 同全傷
洗依兩條屬既話 中賞機會係3/13 仲要唔洗紅黃, 白色既全抗物抗魔抗都會有人埋單

你腰咁多招技 梗係難賭 識賭一定係賭鏈

3/13 都叫易賭
法官大人，我無野補充

腰有22招技 仲要+2~3 姐係1/44 ....

我唔理佢腰有幾多
3/13 就點都唔係易

一見到人放咁多石，就驚係黑石

6500 CLS

勁搞笑巴

自從買左把3色波杖
唔敢去打協力
一打部機就熱到嘔
成個畫面都係波

打左幾多日炎三
幾多日就幾多日無綠石賺

唔好講笑，我洗個4星頭洗個耐性都洗左20次先中到是但一個物/魔/全耐
3/13邊忽易洗

無$200 關咩
我靠刷200關都執左幾千石

細數唔計啦 打其它關 一兩日就賣到八千
如果唔係件大波甲 真係

無可能無

刷左2日有6千綠石收入

岩岩有件橙防防鏈搶唔到 30000好似好抵咁

我差唔多 2萬 賣左隻鞋 同 條下裝

我淨計SL&限時關卡

計埋其他都有唔少, 所以有錢買黑龍劍玩

好似ok

已消失

COOL DOWN 即變弱雞野

好似有人接手

想睇蟹

貓巴貓巴 就黎可以出團打巴龍

屌 黑龍先岩

有無位

有 應該可以訓地位1個

有無床位

求帶
3個禮拜前已過黑龍但慘變地底泥ge 死靈

auto 單機打剩一條血 有無得跟

就係等緊你carry

應該可以1人 試下先 黑龍新手

等你

17萬收3件裝 應該夠做啦

Bid埋去屠佢老味和味龍

魔劍配地獄斧 真係好正

我賣左咁多石比你 係咪可以都揀訓地

原來斧刀槍幾穩陣

打咩先?
配防甲防鍊？

練多個A/C唔止可以賺多D綠石. 仲可以升埋自己新人

exp boost 完哂唔會再練新人了

賣5萬綠石 900蚊

基本上D尿結石 如果你係咁刷 就一定會多出黎, 所以會好難賣 擺係度拓7咩唔通,
咁如果要消尿結石 除左升裝 就係賭, 咁賭裝都會有分邊D係 易D賭同回報率高
我唯一推就係鏈 易賭+回報高 我係見我賣石都有人正皮先講出黎 唔岩聽你咪賭腰介 仲要設計圖

我就睇佢會唔會食錯藥, D活動搞好D先再諗下課唔課返

趁而家登入有體力送, 開定AC無壞

無wor，唔識震，幾日都未夠3粒去賭

巴打 我見唔到有得整既?要設計圖?

體1+2, 成本2萬綠以內, 你咪果個月搵到2萬綠, 賣埋佢, 掛機當掛月卡

震到尿結石多出嚟係點, 好陌生

要你個鍛治屋夠LV9先有 唔洗圖

2萬都搵唔到
真係純為有機打

唔買體12, 同養老無分別喎巴打

啲1秒bid嘅人真係狗嚟

冇打黑龍？

一睇就知新手啦 正常玩開會刷一堆垃圾出黎然後勁多彩石

5月10號就過左黑龍啦
唔係轉轉轉呢家係咁比人踢

改板前係post 頭一批人打黑龍無出過劍 戒子，出親全打擊/刺
改左板後死靈比踢率90%無得打

求其一把光劍都賣1.5萬喎, 點會搵唔到兩皮

Yes 黑龍 好過垃圾冰

其實我想問點解打黑龍會搵到錢, 把光劍真係禁有用?

咪講左一把光劍都無出過

轉轉轉用魔劍
老鍊咁遠既怪仔都打得中

你點升到9lv
賭左幾條腰幾隻戒都係得8lv

改板前, 咁你應該儲左好多尿結石

因為光劍先打得入黑龍同stat 都好

本身爆率好高？